人生在世 有幾可經歷呢啲野？

好多人終其一生平平淡淡過
而我地香港人依家可以經歷一個地方既動盪
你唔係唔出黎見識下？
你一生有幾可食到催淚彈 食到椒？
你將來溝女 條女問你有冇食過？
你一定會無地自容
依家連後生仔女 女人老人家都出黎啦
仲係屋企嘆冷氣既人有冇諗過出黎享受下呢種氛圍
可以係你一生入面少有既經歷
將來夠你回味無窮
你，今日食左椒未？
未食？一齊啦